有冇人知西貢有咩好食？茶粿？波羅包？鵝肝蛋飯？

個鵝肝蛋飯好似餐牌係無...

心血來潮搵返出嚟,其實幾多間依然存在?